蘋果老屈非禮犯做強姦犯

過來人公開經歷 後悔拒出庭放生強姦犯

9年前，月心收到異性朋友的一通電話，「佢話唔開心，想傾偈，一男一女，飲咗一陣，佢就強行……侵犯咗我。」該名「朋友」是她投身職場後認識，案發時相識已有5年，「當時感到佢係正經、好好人，唔會毛手毛腳……係可以信任嘅朋友。」
但9年前的某天，她如常應約到該男性「朋友」寓所作客，各自喝下幾罐啤酒，「朋友」狼性盡露，「其實當時我仲係清醒，不過就……」她說，事後一輪哭啼後，才感到害怕，「感覺好驚、唔知點做，覺得自己好污糟」。她曾懼怕舉報強姦犯會惹來「自己攞嚟衰」等指摘，但經過一輪思想掙扎，翌日決定致電關注團體風雨蘭求助，甚至出庭控告加害者。結果該位「朋友」強姦罪成，判監5年。
「不過兩年後佢申請上訴，（法庭）要發還重審，法院叫我再上庭作供。我唔肯。」她解釋，事隔兩年，被強姦當日的記憶早已淡化，上庭等於要在加害者面前再次述說那段痛苦的經歷，她斷言拒絕。最後「朋友」被法庭改判非禮罪，扣減已服刑期後，當庭釋放。

法庭已經改判左做非禮罪，蘋果仲叫人做強姦犯。

人地係fb打篇文，
蘋果都已經作好標題，寫埋感想
然後下面一堆留言寫咩好勇敢，唔好懷疑人，好地地點會屈佢，教練乜乜乜
我睇完留言仲以為個教練已經判完坐緊監呀
惡過共產黨

唔小心負皮

呢件事睇到呢個世界啲人真係痴線架

邊個editor

樓主文盲定乜，

邊到文盲

恭喜道德上訴庭推翻法院判決

唔理個事實係點,佢唔上庭嗰一刻就已經輸咗

毒果

想知 當年單野係乜先 人地上訴改判非禮 姐係扑都冇扑過 又話強姦傷害大 但兩年就淡化左
強姦同非禮 搵個毒撚知咩事 強姦咁輕易推翻 強姦多數有決定性證物 精液 原審係冇呢樣證物 上訢庭有乜可能有精液判決下推翻強姦 定一開始原判已經係判錯

事主話強姦經歷太痛苦 唔想上庭諗返起痛苦經歷喎